發現有代溝，想知道00後有咩生活習慣/日常興趣？

大家好，又係我

重返校園之後，發現自己原來唔係好了解而家學生中意做啲咩。 想喺到集思廣益，研究下00後嘅大家平時（武肺前後時期都得）會中意做啲咩。

等脫左節嘅老人家可以做下心理準備，
快啲打成一片。

利申： 90後

你有錢幾多歲都可以去

通常去嘅原因/動機係咩

寂寞🚬🚬

識幾個00後一係smoke一係交友app搵sp扑野

又真係好理由黎

日日出街玩抖音同講大陸潮語

小妹我05

食煙又...叫正常嘅, 中學雞食煙唔係咩新鮮事

但係交友app同sp

抖音同ig story嗰啲係唔係差唔多

利申： 連FB都冇

上連登

好多𡃁妹中學已經gel甲 以前我淨係知啲auntie會gel

smoke 應該係講隊草

其實gel甲同用指甲油有咩分別

哇，香港咁易搵草嘅咩

80後都識搵啦

唔可以咁講，去到米國我都識，但係香港咁易咩

留名
利申：90後尾今年讀返書

+1
其實我覺得90尾嘅文化比較貼近00後

3年1個gap

有個同事97成日挽挽挽
反送中前，佢地個代對大陸冇咩反感不時組團上大陸玩，見到絕味喜茶會好開心

睇av，打飛機

自己係屋企摺埋睇youtube睇連登睇書
啲朋友成日打機，疫情前成日出街打波
近排因為入u讀cs所以去左挽freecodecamp

中學生表示 經常打麻雀 打到台灣廣東美國牌乜都打

好似好正常

對中陸不嬲冇咩好感，因為唔覺得有咩值得去

03表示過緊90後生活
人哋啲00後共嗚反而無乜

玩抖音

00頭
打機
睇動畫
睇漫畫
讀書

呢個好

睇咩類型動漫多？
有冇邊套特別中意

我完全冇social media ig fb sc都冇

冇邊套漫畫特別鍾意 只要畫風好基本上都會睇下
漫畫我鍾意睇啲90-00年代嘅漫畫
呢個時段既漫畫啲畫風最靚
最近睇緊最上名醫 唔知大家識唔識
動畫最近就睇緊Fate

宜加睇緊係最佳命醫至啱

挽X
玩✓

碌ig玩snapchat睇youtube聽下歌上下連登
咁又一日

00後好似好興隊草上次比人R去 唔知有乜好隊所以冇去到

唔關00後事 香港有隊草嘅人比你想像中多好多
只係00後太高調 on99

Same

Fate好睇最鍾意fate zero
Btw jojo世一

識個00後野都撲埋，我仲A0

00年算唔算00後

維吾爾族醫生: 中國為控制生育 強制移除維族女性子宮 棄嬰仍有郁動

#31 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大部分無咩分別，係部手機裝咩apps唔同

snapchat,tinder,ig，抖陰

我呢d老鬼用fb

其實我覺得00後頭嗰堆(00-03)同90後差唔多
利申02

呢到啲90後老屎忽會話你扮嘢

已正評

講真其實我覺得90後期嗰堆同00頭嗰堆經歷嘅嘢差唔多
唔同意嘅求大家唔好批鬥

一樣
04開始個個都famj smoke weed融入唔到

原來唔係得我一個咁諗

係囉...大眾對00後嘅印象就係04打後個批
平時見到啲人對00後嘅評論都會心諗明明我同我身邊嘅人就唔係佢地囗中嘅咁

個個04都好似喺到玩得好癲
03嘅我估唔到咁快就考dse

同埋覺得佢哋好似係比較早熟 對比番我同佢哋同時期做緊嘅嘢搞到我好薯仔咁...
Dse加油好彩我已經脫離呢個苦海

温緊書上年堂都無點上今年就話考dse
唔靠自修唔得

撳錯負評sorly

加油～算吧啦等得學校教你都考完大家都係靠出面補習同埋操卷

好大壓力 好想快啲考完

有壓力係好事 證明你緊張個考試 會擺心機落去 但係都唔好比太大壓力自己 如果唔係遲早
會爆煲 適當時候就放鬆吓啦

所以得閒上連登圍爐吹吓水

究竟我係脫節定正常？
平時得閒就睇書 溫書 玩樂器 拍下拖咁
煙冇食 酒唔飲 牌唔（識）打
利申 00頭

你識分配時間就得啦

同你一樣 但我冇拖拍

溫書
睇連登
打機打飛機
不過自己鐘意乜技能都學，但係唔識社交

利申03

Smoke weed
聽歌
搵下fd出街玩
上連登
睇連登小說

利申：已成年00後

仲有操體能

全民健身 唯一出路